{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047084",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 어반노드(urbannord)"
    },
    "text": "新村urbannordは新村に位置したヒップな商圏です。多様な文化と個性のある人々が集まって楽しめる場所です。お得なルーム、カップルPCルーム、団体ルーム、VIPルームまで様々なサービスを提供しています。お客様のためにリーズナブルな価格で楽しめる客室を提供しています。学業と業務で疲れた顧客のために花柄が華やかなブティックな客室で楽な時間を過ごせるように、高仕様PCとUHDスマートテレビを提供しています。新村駅から徒歩1分の距離でアクセスが優秀な方であり、宿泊施設は計35個の客室を保有しています。新村urbannordは2022年11月に全体の改修を予定しています。周辺には京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、2号線新村駅があります。新村urbannordは韓国語をサポートしています。客室は天の川の基準となる星である北極星からインスピレーションを受けてデザインされました。毎日、居心地の良い空間を提供するために真心を尽くしています。コロナ対応のため、個別客室の清掃後、消毒を行い快適な環境を提供しており、セスコの定期的な客室点検を行い、有害害虫へのアクセスを遮断しています。ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。未成年者の利用は制限され、身分証明書を確認しないと入室できません。連泊利用の場合、貸室料金が追加され、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられることがあります。客室のコンディション整備のため、入退室時間を遵守し、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。公共サービスおよび設備としては、スタイラー、洗濯機、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、冷/温飲料冷蔵庫が提供され、複合機としては印刷·スキャン·コピー·ファックスがご利用いただけます。客室にはPM2.5安心ゾーン、隠しカメラ安心ゾーン、安心SafetySeal、セスコメンバーズZONE、FreeWi-Fi、KTOllehTV、最新ウォシュレット、最新仕様PC、寝具/アメニティなどが提供されます。住所はソウル市西大門区倉川洞18-72で、道路名住所は西大門区延世路4ギル7です。新村駅の3番出口から徒歩1分の距離にあるUPLEX前のパリバゲットの隣の建物に位置しています。1部屋に2台の車は駐車できず、有料ゲームはその個人ライセンスを購入する必要があります。客室の鍵を紛失した場合、紛失金として2万ウォンが加算され、客室料金は入室基準で2名に控除された後、払い戻しが行われます。客室は最大2名まで入室可能で、デラックスやVIP客室は最大4名同性可能な男女同室での宿泊は不可です。客室人数超過や2人以上の男女同室での宿泊の場合、客室費用は払い戻しされず、身分証明書の確認のためにすべての入室客の身分証明書の確認が行われています。身分証明書をお持ちでない場合、入室できず払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村urbannordはどのような場所ですか？",
            "answer": "新村urbannordは新村に位置したヒップな商圏で、多様な文化と個性のある人々が集まって楽しめる場所です。お得なルーム、カップルPCルーム、団体ルーム、VIPルームまで様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordのアクセスはどうですか？",
            "answer": "新村urbannordは新村駅から徒歩1分の距離でアクセスが優秀です。周辺には京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、2号線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "新村urbannordは計35個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordはどのような言語をサポートしていますか？",
            "answer": "新村urbannordは韓国語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "新村urbannordの客室は天の川の基準となる星である北極星からインスピレーションを受けてデザインされています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "新村urbannordはスタイラー、洗濯機、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、冷/温飲料冷蔵庫、印刷·スキャン·コピー·ファックスなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordのアクセス方法は？",
            "answer": "新村urbannordは新村駅の3番出口から徒歩1分の距離にあり、UPLEX前のパリバゲットの隣の建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordでの駐車場はありますか？",
            "answer": "新村urbannordでは1部屋に2台の車は駐車できず、有料です。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordでの未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "新村urbannordでは未成年者の利用は制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordでの男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "新村urbannordでの男女同室での宿泊は不可です。デラックスやVIP客室は最大4名同性可能です。"
        },
        {
            "question": "新村urbannordの客室費用について教えてください。",
            "answer": "連泊利用の場合、貸室料金が追加され、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられることがあります。客室費用は払い戻しされず、身分証明書の確認のためにすべての入室客の身分証明書の確認が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 897,
        "QA": 693
    }
}